{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"M√§ngin l√µngaga."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"K√§in \"Woof Woof\" ja armastan fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan p√º√ºda palli."},{"text":"liputan √µnnelikuna saba."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Olen suur farmiloom."},{"text":"Inimesed joovad seda, mida mina teen."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9C27B0","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on lapsed, keda kutsutakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF673AB7","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen kollane, klammerdun ja munen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Teen hommikus√∂√∂ki."},{"text":"S√∂√∂n usse ja seemneid."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3F51B5","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall, pika t√ºvega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00BCD4","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Jahin sebrasid."},{"text":"Olen v√µimas kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF009688","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Hoppan ja mul on pikad k√µrvad ja armastan porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa kr√µmpsuvaid k√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"H√ºppan rohus ringi."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib puude otsas m√§ngida."},{"text":"Koorin oma toitu enne s√∂√∂mist."},{"text":"Elan d≈æunglis."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas ja jalgu ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Jahin hiiri."},{"text":"Liigun ilma jalgadeta."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCDDC39","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen lompe."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa ei taha oma vihmavarju unustada!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja soe. Ma s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan lilledel kasvada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma."},{"text":"Ô∏è Tuul puhub mind ringi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen puud tantsima ja puhun su m√ºtsi minema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Lohed armastavad mind."},{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"M√µned √ºtlevad, et mu l√µpus on kuld!"},{"text":"Ma paistan, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali m√ºra, mis tuleb v√§lguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§rast v√§lku taevas."},{"text":"Ô∏è Koerad ja kassid kardavad mind tihti."},{"text":"BOOM!"}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen pisikesed k√ºlmunud j√§√§pallid, mis taevast langevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu k√ºlmunud vihm!"},{"text":"Vahel v√µin haiget teha, kui sind l√∂√∂n!"},{"text":"Ô∏è Kukun √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur torm keerleva keskusega. Moodustan sooja ookeanivee kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tugev tuul."},{"text":"Inimestel on m√µnikord vaja kodust lahkuda, kui ma tulen."},{"text":"Ma v√µin p√µhjustada palju vihma ja √ºleujutusi."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma olen v√§ga k√ºlm √µhk maapinna l√§hedal. Vahel tekib minu p√§rast h√§rmatis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Taimed v√µivad saada haiget, kui on liiga k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Aednikud peavad oma taimed kinni m√§tsima."},{"text":"Ô∏è Juhtub 32 kraadi l√§hedale."}],"options":[{"label":"K√ºlmutamine","isCorrect":true},{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Sula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}